[公投] 覺唔覺HKU啲人串？

利申：HKU 成日俾人話串，但其實冇心

覺 正評
唔覺 負評

Push

完全覺 入HKU既親戚同學都好串 成日扮無心咁比人知係HKU仔 事實上一啲都唔覺得HKU勁

利申英國留學撚 大學世界排名高過HKU

英國留學

講排名city都高過cu

top 5 in the Guardian university rank

你咁嘅口吻咪同樓主口中串嘅HKU人一樣

英國留學好威威

有意無意話俾人知自己有幾威威

屌你樓主，你咁都唔叫串？人地話英國留學就起曬鋼咁

所以我咪話俾人話串lo sorry 無心